有無人好迷惘

有無人試過覺得好迷惘
煩啲咩，諗緊啲咩，其實都唔知
淨係覺得好迷惘
特別係回憶番以前啲野果陣

我。。。。

失業 好想死

我都失左10個月
食緊老本 共勉之

thank you

而家經濟究竟有幾差

好迷惘 唔知做人為左啲咩 好似冇嘢會令自己開心咁

之前裸辭
諗住抖下之後搵下零售頂住先
遇著運動
之後疫情
六合彩都停埋
迷惘都形容唔撚到
好彩仲有公仔麵呢個偉大既發明
都算仲有一扇窗

我係上年年尾裸辭
點知遇着個支那肺炎
每日好頹廢咁坐喺度

冇咩野既
人生都總有頹廢既時候
利申： 我又何嘗唔係 電話都好似壞埋差唔到電

一到夜晚靜落嚟個失落感仲嚴重

人到中年
分咗手之後先發覺一個朋友都冇

當自己咩都有果陣 反而太順利
唔知宜家 自己要做咩嘢
以前撞過幾次板

好迷惘 自己咁廢可以做啲咩

咁夜未瞓唔叫春有咩好做啊

點解呀

食住老本捱下
會有轉機

點解呀
你幾歲

搵啲自己中意做既野
增值自己
開心之餘 仲忙啲 無咁易亂諗野

係呀
所以係咪應該早啲睡早啲起

搵下啲老朋友見下面
慢慢Build up番
佢地會明既

撞過咩板
緊係襯而家咁順利 咩都試下咩都做下
到時又發現自己新才能

做咩話自己廢
其實好多事都得你可以做
發崛下

今年high dip grad, 報咗U，
但入唔到就要揾工，
市道咁差，揾工好難

應該同好多人一樣。。日日番工放工。。無目標。。行屍走肉咁

唉 每日嘅心情都係陰陰沉沉 但係又講唔出因為乜嘢事而唔開心 即係例如 感情？ 學業？ 屋企人？ 健康？ 總之就係每一日都好想上感情呻下 不斷會睇下舊snap throwback 下以前

讀緊咩科
報左U interview努力啲啦～

有無啲咩興趣 或者打下機

其實賺得番都幾好呀
但你個感受好有趣
咁你既然學完投資 咪再繼續增值下自己

幾歲？

係咪岩岩Grad

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

愈睇Throwback就覺得以前過得都幾精彩 做咩搞到而家咁
但其實又唔算好差
搵啲細藝做下啦
一得閒就會係咁諗野

當年就黎grad都迷茫， 冇乜點樣清楚就做嘢，忙下忙下忘記咗呢種迷惘

最近quit 左，呢一種迷惘終於返返嚟

一失眠就會咁
諗返ex 未做既工作 以前錯失既野

好冇人生目標 對將來冇乜期待

睇番throwback 就會諗返好多人 好多朋友 一兩年去曬外國讀書 一係就冇聯絡 然而 今日睇返三年前嘅throwback 我地仲一齊玩 咁以前嘅生活真係應該精彩過而家日日都困喺屋企

同埋宜家所有嘢嘅將來都好撚灰暗 包括 溝女， 學業，屋企人關係， 朋輩關係

Me 2

有時都會 尤其因為依家肺炎時期
都可以多d搵唔同人士傾計增加正能量
家人 唔同圈子朋友 網上好似連登 FB TG
同埋做自己鍾意嘅興趣事情 食野打機煲劇睇動漫咁